屌你老母臭閪隻新煙難食到

一啲都唔順又燒得慢
我仲不如食翻紅萬

講明非一般順滑

樓豬d指甲好核特

煙剷啲指甲係柒過人

mk-.-

樓主好型

試下一次食兩支
可能唔同

1號醇煙？

is

好MK...
祝你快D 中肺炎

食煙臭撚到

煙都可以順滑

Condom就得